陣地戰三大難題

陣地戰三大難題
1. 距離
2. 物資補給
3. 大型戰略指揮

1. 可以靠冷門物資如彈力帶
2. 只能靠覺悟了的和理非升級做物資兵，甚至就地取材 ( 路上的泊車)
3. 最難，幾乎無解

今天一戰，單就受傷和被捕人數，不拯救理大看來較好。但是，我覺得此戰令到大部份和理非覺醒獻出了第一次，希望是塞翁失馬。